有無人覺得隻病毒唔會消失

發現好多人危機意識都低左
工照返 學照返 旅行又照去 餐又照聚
而個支那肺炎依然無停止到一個二個最擔心既問題就係比人炒 手停口停

講緊夏天個病毒都未必會死或者唔活躍
覺得世界末日不遠矣

支支宜家話會復發

等睇種族大清洗

我驚我哋死撚曬都未到支支

都冇爆過吹大

口罩都冇帶啦

要藥醫先掂.

廢老移除器

邊有咁快研究到

後生仔個肺收皮都唔係咁開心啦下話

因為啲人開始麻目覺得帶左個罩就唔會中招